男朋友扯完好快軟番 仲要軟好耐都硬唔到

呢個係朋友度聽番黎，佢琴日第一次同新男朋友做，原本好期待，因為佢男朋友講自己平時有打開飛機，都扯到同size唔錯。琴日一開波開始左前戲之後我男朋友都扯到，點知戴左套就開始軟，入唔到，咁我就用盡方法整硬我男朋友，整左好耐終於硬到，但一陣就軟番，試左好幾次都係咁，無限loop，最尾我好氣餒咁放棄，同我男朋友講好攰不如一齊訓教啦。到第二朝訓醒到番工出門口，大家都無講咩，唔知我男朋友咁既情況仲一唔一齊好，我唔敢話我男朋友，怕傷佢自尊心，又唔想同我男朋友再試下做，怕又會係咁，不如自己打飛機算。
咁既情況係咪分手最好?

寵壞咗 唔慣戴套

你男朋友陽痿

我男朋友

玩ASS囉

不如自己打飛機算?
Gay

不如自己打飛機算

叫你條仔練吓腳啦

你隻閪比唔上佢隻手，完

又係gay post

你屌番佢囉

This

一定分
性福好緊要

拉

7093 被列入戰略物資

個套cool住左 抖唔到氣

一時佢男朋友，一時我男朋友，到底有幾多個人一齊扑野？

你夠硬咪得

我都係喎
點解決？係套嘅問題？定係陽委

戴咗套係差d，試下打真軍

因為佢轉返直

佢男朋友定你男朋友
不過你屌佢咪得囉，0仔做唔到1仔係心理問題

以為我朋友開post
我朋友個男朋友都係咁可能因為係青頭？
仲要唔夠3分鐘就射
有無人可以教我點做
認真絲